sabina 2001
- obisk nosecnice -- 5.6.2017 opravljen
- odvzem krvi
- odvzem krvi - 5.6.2017
- odvzem krvi - prevzela od sergeje - 5.6.2017 opravljen

sergeja 1003
- aplikacija injekcij
- aplikacija injekcij - 5.6.2017

sanja
- kontrola zdravstvenega stanja
- kontrola zd - 5.6.2017

severin
- odvzem krvi -- 5.6.2017 opravljen

slavko
- obisk otrocnice (2 otroka) -- 4.6.2017 opravljen, potrebna potrditev
- preventiva starostnika
- preventiva starostnika - 5.6.2017
